行山男可以點著？

行山一時涼一時熱 想著短衫短褲但一黎怕蚊咬 二黎保護性冇咁好 大家有冇例子比到我？ 或者有冇牌子推介？ 想好睇啲

Patagonia
日本north face

唔著

照著yoga pants
上身唔著

RIP

長袖under
綿tee
短行山褲
gore tex上下裝後備

真男人一定係全裸

短T長褲
褲要透氣唔焗
帶多件運動風嬲

男著瑜珈褲

著番條褲先得唔得

視乎路線由熱易 > 崎嶇風雨

跑步短褲/ leggings 加中短褲 / 透氣運動長褲褲 / 攀岩softshell / 厚 goretex

上身長/短快乾運動衫 加
防曬外套 / softshell / goretex

身材好既可以短褲上身裸
成日見到啲大隻仔咁著d囡囡
或者仔睇到眼甘甘

短袖白T8 舒服透氣
加多件風褸

想聞行山仔行完嘅腳

ching你咩事？？？？

行山著少d
行行下個人都熱

你咁樣 喺山上遇到我會好危險

你個名

希望撞到你

想望你腳趾

背心
短褲
涼鞋

著sport bra